［藍屍爆料］今晚中大教授戴耀廷揮軍攻擊發電廠

睇標題當然知道係Ｄ on9野
不過，原來佢地真係咁諗：－

食客 (似50-60歲女人)
我

你知唔知邊個係戴耀廷？
下？你話邊個？
中大果個教授戴耀廷呀，搞佔中俾人拉左，宜家放返出來，中大又唔炒佢果個
(扮傻先) 聽過下啦，做咩？
搞亂香港仲喺中大帶領住成班黑衫暴徒搞破壞，宜家香港……(下刪800字)
係佢咩？
俾你睇下丫，今晚呀，佢會指揮班暴徒搞發電廠，成個新界都會停電。哩次慘喇…
(下刪又500字)
(SHOW佢見到果張"瘋傳"我睇以証實佢冇講大話)
(旁邊有D天水圍人表示憂慮今晚冇電點算)
佢(指戴耀廷)宜家係咁出來帶頭搞死香港，成班中大Ｄ人都冇腦，咪搞到今日人地要撤僑囉
(繼續鬧戴耀廷……)
好彩你講我知唧

文宣如果有時間不妨再吹大D

戴耀庭會唔會出兵揮軍攻打政府總部

唔敢咁問
驚露底

文宣有時間
真心想搞大佢
隨便

真係好彩人地爆俾料我知

拉返佢入冊
我地無所謂

On9，戴耀延一早建立左隊太空戰鑑今晚就打撚到你宇宙大爆炸啦，仲傳緊斷電，佢地真係唔識架喎

戴耀庭係中大教授

點都要貼返幅中大教授戴耀廷出來

中大果個教授戴耀廷呀，搞佔中俾人拉左，宜家放返出來，中大又唔炒佢果個

中大果個教授戴耀廷

唉...我真係唔明呢班人咩自信,
成日話大學生專業人士無腦搞亂香港...
都唔照下鏡睇下自己咩水準
港大呀屌你個閪, 阿戴生係愛與和平嗰邊架,
攻擊發電廠都UP得出

人地藍屍好心唔想今晚停電我辛苦唧
戴教授宜家成隊黑衫軍架嘛
有whatsapp圖証明架

美國佬搵咗架太空穿梭機載4人幫同埋g phone一齊上到去國際太空站炸長城
你都知喺太空度唯一見到嘅建築物就係長城架啦

成場運動戴妖同g phone嘅作用就係被大台師

下次係攻擊大亞灣核電廠發動核戰

我真係好平靜咁聽
我冇笑到

都有好處嘅……某程度上

點解d人會信？

可能真係腦殘

但比咗個方向大家

ＡＮＹＷＡＹ
我等睇今晚戴教授指揮班暴徒搞發電廠，成個新界都會停電。

我原句打出來，冇加多冇減少。

鄉事會接獲政府可靠消息,暴徒將於今晚會襲擊各區的供電站,目的是想令各區大停電,故此提醒各位要預備照明工具作不時之需。

收到呢段野

旁邊個中囯新香港人阿姐係有咁樣回應過
我從略

下圖為戴耀廷嘅軍火庫，包括一枚空對空導彈
準備今晚派比示威者引爆大亞灣核電廠用

不如話戴耀廷已經佔領大亞灣核電廠打算攬炒

清你咪咁累果個唔係港大嘅戴教授
多得你唔少

藍屍提醒我話揮黑衫軍去打
冇話教授佢自己去咁就

有無得睇下張圖

戴耀延 中大

藍屍弱智果然名不虛傳

佢咪俾果張＂whatsapp堅料圖＂俾我睇囉又係
好似有ＰＯＳＴ有放出來

點撚解香港有咁多民智未開既垃圾

乜唔係港大既陳健民咩

戴耀廷係港大

人地有話係佔中果個
中大唔知點解又唔炒佢

都錯唔哂丫

中大教授

揾唔到

戴將軍

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

人地真係話係中大呀
教左成班暴徒出來
搞到中大要搵水警撤僑
（哩段佢有講嘅）

警方破獲軍火庫，發現只要少量就可以炸爆成條街的烈性炸藥
警方已成功在後樓梯引爆炸藥

中大戴將軍

藍絲智力有無70

佢幾時轉咗校

因為好多人會信奉權威
例如: 哇阿邊個邊個都咁講喎
電視台都有報喎
報紙都咁寫喎

假道伐虢咋
其實戴兄係想直搗黃龍剷去警總啊！

係咪用愛同和平感化發電廠

戴生會搞場WWIII，大家睇路行

人地有俾＂whatsapp堅料圖＂我睇架

港大對被人遺忘表示傷心

青山醫院權威

聽講戴教授仲有隊小隊專暗殺知得太多嘅人 叫個呀嬸小心D

其實黃之鋒啊戴耀延佢地都幾慘，成日比藍屍五毛咁屈佢地

聽講行動代號好似叫雷動計劃

屌 唔好咁笑人啦

戴耀庭好似喺港大教法律

咁人地又冇咁覺得
不過都係話中大教授戴耀廷佢又佔中又搞到中大咁樣之類野

吹大啲話佢有隻戰艦泊左係中南海
所以先呢個時候放返佢出黎
解放軍唔敢出手就係怕佢會亂黎
好多中大學生平時上佢堂佢會私底下遞請上船做訓練
今次呢個壇野佢策劃左好耐
想借勢奪權 做話事人

10個加埋有70

我要膠得好自然唔可以有破綻
請原諒我冇法從我演出中派膠俾對家

加多少少 呢個消息係海南島人仕傳出 絕對可靠

Fate

藍屍爆料話係中大

人一藍 腦就殘

on9冇藥醫
呢樣真
有時你會發覺老一輩民智同蝗有得揮

抱歉我演技唔夠好

雷動計畫

中大教授戴耀廷嘅瘋采

無計
佢地噏唔出其他人

唔再講長毛宜家日日喺立法會掟野我已經好感恩

點解藍屍咁撚蠢？！

所以我忍耐左一餐飯時間

佢明明係港大
點解又變左中大
人一藍....

唔怪得班藍絲會講：24個英文字母都未識晒

人地有俾＂whatsapp堅料圖＂我睇
唔信朋友send俾自己唔通信中大教授戴耀廷咩？

佔領中大

唔係26個咩

我地都唔知戴生原來咁勁

唔係戴生
中大嘅戴耀廷教授

講出嚟唔笑個下好野

咁我聽完到尾都唔笑你都讚下我ＯＫ？

坐監師

幾時過檔去咗中大做教授

佢諗住趁一熄燈就去挾持林太

所以米識唔晒

明明係最和理非嗰個

耀廷多智而近妖
就嚟出到本《光復演義》

係入侵核電廠偷核燃料棒做核彈

到時真係核彈都唔割

係，個女人都質疑點解中大唔炒左佢

揮軍攻擊發電廠

不嬲支持拉鳩戴耀廷

藍屍一直覺得自然智力同學識凌駕博士之上

無啦啦又變大台

１００隻藍屍有１００個故事
我諗出藍光碟（襯返）都要出１０隻分十集先掂

唔係喎 我收到風會帶兵登陸太陽喎
無太陽點算呀

冇左大台香港就唔會亂
鳩估

咁港大個段崇智呢

轉左會 過左中大教

唔係揮軍北伐打廣東咩

如果ＴＶＢ有套古裝劇有個角色叫段祟智
佢地或者會識

戴耀廷係做民調呃鳩人既。

鍾庭耀就係佔中三子。

人地提醒我話係揮軍攻擊發電廠
今晚全新界冇電
冇有講話打廣東嘅就

利申：人地有好聲問過我有冇電筒喺屋企

講真又真係好少聽到廢老講鍾庭耀

多數都係話宜家長毛日日喺立法會掟野囉

幾時揮軍北上打倒北京收復領土？

吹到咁實牙實齒
今晚無停電點算？
啲阿嬸柒到落腳趾尾

乜野戴耀廷啊大佬

咁代藍屍利申返：人地都有句關心問我屋企有冇電筒嘅

（食客）中大果個教授戴耀廷呀，搞佔中俾人拉左，宜家放返出來，中大又唔炒佢果個

典型支共想做就屈鳩人先

手足快d 出去瘋狂買電筒啦
俾人問點解咪話因為暴徒攻打發電廠, 會停電呀
記得大大枝, 好長好粗果d 先夠光

今晚邊個有尿袋就有閪屌

５０路？

屌你老母戴耀廷唔係港大嘅咩幾時變咗中大教授？

廢老分分鐘以為鍾庭耀就係戴耀延。

入黎就係睇個屌字

戴耀廷:大台?不了

個食客爆俾我知我先知
我果陣冇笑，我真係冇笑

大家都是ting yiu，不用分那麼細

但我真係好少聽到廢老有提過鍾庭耀
可能一個個地區啦

其實戴耀廷先係真正甴曱王

我樓下經過有人話攻擊核電廠添
唔講喇，又要去買鹽

有冇新界藍屍報料
中大教授戴耀廷揮左軍未？

已經吹到咁勁？

邊個文宣巴打好出來認左佢

正冇腦白痴，電腦冇電點上網??手機冇電點差電??幾時香港人進化到可以自我發電??

香港真係好危險啊

屋企人落左街話買幾枝大電筒 cls

係哩張
冇理由唔信丫

我真心聽人爆俾我知
我冇笑又冇反駁呀

佢港大喎

解散軍全面進場

上面有巴打話有尿袋就有閪屌

戴耀庭會親自揸重高達去發電站差電

好似話仲 中大已經成為左兵工廠 研發左鐳射劍 去攻打發電廠 我有朋友係MIB 做保安 佢爆料 仲要勾結外星勢力 ［請廣傳］

自己叉滿電先再揮軍攻擊發電廠咁？

中大教授戴耀廷

大亞灣呀？

發電廠咋話
唔講以為反攻上去打核電廠，一齊攬炒

戴sir 禦駕親征，不勝無歸

重得到多拉A夢幫手，用時光機運咗一大群暴龍丶速龍攻擊香港各處嘅核電廠。

係，藍屍爆俾我知我先知道。

要買電筒

代我笑佢無知 唔該哂

比人發現左大台

其實今晚係有講示威地區停電@@

但冇講係中大教授戴耀廷揮軍攻擊發電廠？

已經有人send俾我老母話沙田中心停電，有冇巴絲fc

連登仔：係啊係啊快啲拉佢
戴耀庭：Am I a joke to you？

冇腦藍屍睇埋啲fake news

唔知真假 未fc

推
有冇資料ＦＣ到？

屌，唔怪得藍絲老母今晚食飯果陣係到問後備電筒係邊，原來佢睇左啲咁on9既野

之後直取北京

發表於 2019-11-13 10:56 AM

窮人生仔正仆街

人地係港大副敎授，錯得咁離譜都有人信。個腦真係要驗下

笑死我.

過左檔中大咩

劇情最後應該會發展到，何君妖連同中國特攻死守核電廠，先無停電…

空對空

中大教授戴耀廷仲有冇發動其他攻擊？

人變藍，腦便殘